［突發］HKDI重建陳彥霖祭壇

早在上年10月 校方曾兩度承諾
為表示校方對學生嘅心意同誠意
陳彥霖嘅祭壇不會被清拆並得以保留
但早期於HKDI重啟的時候
學生們發現
陳彥霖嘅祭壇已被清拆

雖然本次重建祭壇嘅行動未必得以長存
甚至今日可能就會被清拆
有心嘅手足請推po!!!
所以手足嘅事不能被消失！！！

入唔到去喎

街坊真係好難幫手制造多啲外界壓力比校方
同share出去比其他港豬學生留意下吧

最新消息
當時十月校外曾在多間傳媒 e.g. 立場 面前，公開承諾不會破壞陳彥霖祭壇
然後
校外一月初曾與學生會開會溝通
並承諾校外不會破壞祭壇
極限係搬移祭壇
然後一月尾嘅時候就被發現祭壇已被移除

字都寫錯
係 沉冤待雪

Sorry會改返字
希望大家都知道一班學生嘅心意

Woow

唔覺得用「怨」字有錯
陳同學一單野仲係冤？
擺到明係狗做
直程係仇怨啦

唔同人認為怨同冤嘅問題
我地應該會用返［冤］
呢個普羅大眾易接受啲嘅字

推

push
政府根本無辦法解釋
佢一定唔係自殺

你明唔明咩係叫 冤 咩係叫 怨

Push

thx

夜校同學表示 乜都見唔到

死因庭喇